我想求大家推行動/策略post

而家林鄭係咁讚你地和平、有秩序、平靜

跟住對家係咁出招，請落選區議員做公職，少數派係立會不停針對我地，popo大規模搜捕.....

我地究竟仲有冇招數？？？工會究竟有冇計劃實施大三罷

香港人，報仇啊！屌你老母！

推

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

Push